春袋有墨邊到肯脫？

問左幾間都話唔做

係唔係以為你玩野

講真 袋底中間 細細粒

我都有

有冇諗住搞搞佢？

我都冇喎又唔係成日見到 點解咁想整走佢？

冇 講下姐 冇得整就算 由佢